新會員報到專區！歡迎各位啱啱開ac嘅巴絲入嚟吹水

頭先叫咗媽咪落街幫手去7仔買code
終於開到lihkg ac，好開心啊

我都係 終於可以上嚟講嘢

好開心，星期一返學要同班同學仔曬命先
上次考到120分攞咗張免死證，都串到班友傻

頭先去銅鑼灣見到南哥 佢比左佢ac我用叫我好好保管

南哥真係好好人
司徒浩南？